高階版文宣 - 免費報紙

呢幾日大戰完加埋尋日三擺 係時候專注番文宣 比前線巴絲時間休息回血
香港人出名錢多
不如一齊課金夾錢比人出番份免費報紙黎做文宣
平時搭火車地鐵見到仲有好多人對時事認知係靠免費報紙
等同叫人唔好睇cctvb 睇now同有線一樣
唔奢望d人睇完變黃 但求佢地有反思 知道事實既真相

以前蘋果曾經出過份爽報 可惜勁快收左皮
聯絡蘋果再出or搵立場幫手出有冇得諗？